{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080819?place[place_type]=GID&place[gid]=1080819&place[latitude]=37.5978319927&place[longitude]=128.3435272573&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 언더힐펜션"
    },
    "text": "フェニックスウォーターパークスキー場とハーブナラ農園が隣接したヒーリングタウンに位置するイ·ヒョソク生家/文学館は渓谷の長さが10kmに達する興亭渓谷と多様な祭りで有名です。 2019年にはリニューアルが行われ、全客室の寝具類や備品が新品に交換されました。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペットがいる場合には入室をお断りする場合があり、青少年の混宿及び未成年者の利用は制限されています。 入室と退室時間を遵守し、客室や周辺施設を利用する際には管理責任が宿泊客にあります。 喫煙は禁止されており、二重予約が発生することがあります。 ペンション周辺には公営駐車場を無料で利用でき、興亭渓谷やスキー場など様々な活動が可能です。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 それぞれの客室は最大人数が異なりますので、予約時に人数を確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "イ・ヒョソク生家/文学館はどこに位置していますか？",
            "answer": "イ・ヒョソク生家/文学館はヒーリングタウンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "イ・ヒョソク生家/文学館の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "イ・ヒョソク生家/文学館の近くにはフェニックスウォーターパークスキー場とハーブナラ農園があります。"
        },
        {
            "question": "イ・ヒョソク生家/文学館は何で有名ですか？",
            "answer": "イ・ヒョソク生家/文学館は興亭渓谷の長さが10kmに達することや多様な祭りで有名です。"
        },
        {
            "question": "イ・ヒョソク生家/文学館のリニューアルについて教えてください。",
            "answer": "イ・ヒョソク生家/文学館は2019年にリニューアルが行われ、全客室の寝具類や備品が新品に交換されました。"
        },
        {
            "question": "イ・ヒョソク生家/文学館のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "イ・ヒョソク生家/文学館のチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "イ・ヒョソク生家/文学館で予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "イ・ヒョソク生家/文学館で予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。追加人数には費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていてもイ・ヒョソク生家/文学館に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れている場合には、イ・ヒョソク生家/文学館に宿泊できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "イ・ヒョソク生家/文学館の周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "イ・ヒョソク生家/文学館の周辺には公営駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "イ・ヒョソク生家/文学館周辺でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "イ・ヒョソク生家/文学館周辺では、興亭渓谷やスキー場など様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イ・ヒョソク生家/文学館では喫煙できますか？",
            "answer": "イ・ヒョソク生家/文学館では喫煙が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 552
    }
}